er.....er.....er......

警司答英文問題都ar....er....ar.....er.....
點解做到咁高級d 英文都咁撚弱